生日蛋糕分化鬼

怪不得熟口熟面

原來搞事

拉

focus翻主線得唔得

仲開多個post出黎講

連續二次一定係有心

首先人地冇話係黃 可以係藍

唔好當人同路人

第二 如果警察連續二次扮示威者捉人

你地又會唔會覺得係無心呀

事實擺在眼前

根本有心膠化

一定唔係同路人 呃like 心藍就真

仲要ig post晒野 驚死人地唔知佢地係前線咁

信佢地無心同信警察連續2次射盲人咁都係無心

連登真係多傻仔 見女就話算

藍屍學野啦 唔好再斬人

軟性膠化仲有效

，，

林奠條o靚 排名不分先後：

樂天含撚病
飛起來
毒步天下
卡爾切斯特
大道無雙
我叫美麗肥佬
連丁也賭輸
雖遠必誅
石家成剋星
帶棗兒
林鄭月娥Carrie
牛龜咁大隻
哎呀呀呀
眼鏡蛇
雞仔餅
大餅包小餅
灰色小馬
willsir423
4-羥基苯基丙酮
型棍小王子
金簫欲露
汕頭耶倫
sekai_no_owari

恭喜成為林奠一員

你都係
而家仲講緊